PRODUCE48集中討論區（40）後日又俾Mnet撚

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

花名表：

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

惠里不知道，惠里想睡覺

在絕望的中心呼喚希望

Nako狂飯

再見珠理奈

請支持高宥真！
有韓版王祖賢之稱的佢，在摸箱猜物中展現了強烈的存在感
但今集鏡頭太少，令其票數告急！

屌 12個根本就唔夠pick

LM

韓國trainee冇頭12都唔驚 佢地公司應該都會開團比佢地
日本冇頭12個啲真係白做 拍完又要返akb呢啲shithole
Akb個模式真係害死好多人

淺井七海舞台又播佐 view數又勁 唔知有無機入30名呢

唔一定
權嬸同佳恩個年紀已經係最後機會
而且韓團每季/月都會踢人走
好多本身就出道都會比空降部隊踢走
然後就要睇下有無下一間公司肯收留
無就BYE BYE先
有都要睇下間公司有無能力推人出黎
好多細公司推唔掂老闆走佬或者自殺

lm

12-24應該都有得出啦
會唔會有多隊ibi呢

留個靚名
我愛NAKO

我自己就覺得係韓國有料就始終都會出到道
日本妹就慘啦

1pick Nako留名

留名miyu
呢場幾正miyu唱得好好聽

想聽睇呢個
有365日の紙飛機

咁又真係會出到道既
但好多都係同酒吧歌手無分別
連電視都上唔到
日本妹都有固定月薪
不過運氣都係實力一部分

原來係有七海fans係爐石實況主
只要睇同讚就送一個卡包

恩菲已經係一個好例子
出完一次道完全冇人知 之後又摺翻埋
之後仲好唔好彩15年走去一間14年尾先出完女團既垃圾公司
等左3年結果而家公司疑似資金周轉有問題
再走既呢個年紀真係揾鬼收佢

原來如此

2pick 仁美 美宥
呢兩個只欠一個機會
睇返T8 2017合宿 仁美既總合評分係同拎到C位既一樣 都係全場最高分 不過仁美係保守派 冇簡C位 簡C位個親友 好可惜呀

其實佳恩12年出道 下年係第7年 如果大路簽7年約係唔係出年佢就會完約？

留名

所以佢如果入唔到就會解約做返普通人或者睇下有無DJ工咁掛

dj

對佢黎講 P記場約完唔完有咩所謂

Hitomi

估唔到柏木由紀都幾唱得

唔係吹奏但佢真係算幾好
佢出過幾首火山灰 沈默⋯⋯都好聽
其實呢場4個都幾唱得

韓國定日本人？

新post lm, 咁都可1日1個post

新post留名

其實留唔留係p社無所謂 但我唔知點解覺得佢如果入唔到 唔係轉公司係會退圈做返普通人

入唔到真係冇嘢做 p社又冇乜可能幫佢出solo

安宥真+崔藝娜＝Perfect

新Post番名

竹內美宥 Takeuchi Miyu

留名

2 pick miru, miyu有冇人同我一樣

因為年紀大，做女團玩唔夠十年
又唔係有名氣，唔知應該比幾錢人工
重頭開始都應該只會做到演員

女團真心慘
出道難競爭大 年紀太大又愈來愈少機會出道
就算好似akb咁畢咗業都好多高不成，低不就 做演員又唔紅得幾多個
唔似男團e. g J家 可以養老過世

日本女仔後生做偶像,廿四五就搵人嫁,好多人都仲係咁樣想法。

投票送卡包仲好啦

佢真係漸漸有吸引力 不過唔知佢去唔去到下round

成名然後搵人埋單

J家呢d仆街公司玩壟斷就緊係輕鬆啦，
韓國班男團紅幾年又要去當兵咪又係慘

有無日推既巴打鐘意既成員下左海？
有乜感受？

希望有
而家直拍naver 排到12

其實論實力 我真心希望彩燕、海允、miyu可以出道 甚至solo
咁有才華 如果出唔到道就真係暴殄天物

其實下得海嗰啲都係洗腳婢
有啲直情連正式成員都唔係
連登應該都好少會有佢地下海前嘅粉絲

宥真好慘
以前佢都有好多正皮
自從俾你將佢同牛屎一齊sell就變過街老鼠
定係一切都係你心計嚟

冇追POST
朴燦主咁撚正
點解咁快淘汰架

研究生同正式成員有乜分別

原來首the truth untold啲歌詞咁有意思⋯⋯

Miss左場交

防彈歌啲歌詞一向高汁㗎啦

拯救膠真
拒絕牛屎

幾有feel，RM自己作？

美國人作曲 韓文歌詞 日本人唱

希望大家可以多多支持佳恩

呢幾日佳恩變左終極箭靶咁好撚心痛

好癲，連line distribution 都有，好似佢地呢組人出左道咁

由始至終，唔奢求佳恩C位出道，
只係希望佢最終可以入到頭12名，繼續係舞台上面表演
希望大家繼續支持佳恩

日日投佳恩

國際彈

同埋佢份約好似就到期
真係求佢入到頭12繼續發光發亮就夠

作曲 : Steve Aoki/Roland Spreckley/Jake Torrey/Noah Conrad/Annika Wells/RM/Slow Rabbit

作詞: Steve Aoki/Roland Spreckley/Jake Torrey/Noah Conrad/Annika Wells/RM/Slow Rabbit

呢兩個係防彈公司自己啲人

Featuring Steve Aoki
Produced by Slow Rabbit, RM, Annika Wells, Noah Conrad, Jake Torrey, Roland Spreckley & Steve Aoki

建議停
如果唔係又俾人屌

我都唔明韓國網民諗乜
明明佳恩本身有5年空白期咁慘
係上集多少少鏡頭就屌佢
又話咩pd pick
純粹想佢出道姐

日本妹真係正d 個樣都易認d
12pick本身都係日本妹比例多d
1-2pick我諗我都係投日本妹

利申：哈韓

cm數過左10萬

不妨換一個角度看娜B，
你們也會發現她的美

如果有咁多人關注既話，
就算係有anti反都係件好事

5年空白期令到佢要做dj搵食都有錯咩 班韓國網民都唔知諗咩 佢明明出道係忙內黎架 依家變到係比賽入面做左最大又係佢錯咩 好心痛 唔想佢最後出唔到道喊覺得自己唔適合做idol

韓國好多人大多心理不平衡

革命尚未成功 同志仍需努力

得罪講句..有D似行姐(陳彥行)
利申: 冇貶 我愛行姐

第一集同啱啱嗰集算係多啲鏡 其他集數咪又係好似消失左咁 係pd pick就唔撚會咁少鏡啦啲on9泡菜網民

咩真係有咁多人黑佢咩 我以為都係少數搞事

聽聞佳恩同佢啊媽都有睇comment 啲網民話長髮好睇佢又轉 咪咁佛系佢就出嚟爭C 好撚驚佢睇完comment匿埋係度喊

佢條直拍好撚多on9係度留惡評 又話佢年紀大又話佢似大媽
屌撚哂班on9泡菜網民老母

調轉諗出咗道之後仲要面對更多hater同私生飯

希望佢頂得住

佢出過道都明hater anti佢既 但佢媽媽睇到真係....除左report comment都唔知可以做到咩

我覺得佢唔好係節目有咩行差踏錯惡魔剪輯 都幾穩

最怕係冇人投佢

有人黑佢都唔係咩大問題 冇野好黑話鳩人大媽好撚弱雞
觀眾眼睛是雪亮

同意

究竟有咩人會黑佢 真係r 曬頭

點解佢地會攻佳恩都唔攻蝗怡人

24歲就係大媽

話說睇左下dc原來都有d韓國宅男只投48G
又話排外剩投韓國人嘅

我都好想知

劈叉打筋斗

第一句用錯貼圖

美？邊度美啊？睇過

之前我有投過佢
冇諗過佢地咁bitch

我本身睇開泡菜都有一半PICK係日本妹
日本妹比起韓妹吸引好多
韓妹我都剩係投比有實力嗰啲

日本都有哈韓人, 韓國都有哈日人

之前話佳恩佛系 唔主動
OK咁之後佳恩就諗住主動D 爭CENTRE 比大家睇佢主動個面
自然鏡頭就會多左啦
咁你地韓國網民玩撚哂啦
呢邊又罵嗰邊又罵
莊又係閒又係你
之後又演變左人身攻擊
屌 佳恩真係得罪你地班韓國網民咩

權恩菲95 之前都俾連登仔話老顏 大媽啦

明明唔老又性格好

成組都極品

我都係 又唔係講錯野 又唔係舞台出錯 真係突然間話黑就黑佢 24歲都叫大媽 唔同成個韓國得20歲以下妹妹先出得街咩

好正wo
點解bitch

韓國會唔會好似大陸咁請水軍？

成班圍埋一齊做動作恥笑果個畫面真係好bitch

好似深夜兩三點都勁多惡評
話冇我真係唔信

但為左邊個? 佢無明顯敵人

mnet都算呢度係咁 剪番句 為左唔辜負投票比佢既人 佢都要爭取番一次

做人真係難

真係唔知

佳恩明明無做錯野都要比人洗留言鬧真係好慘，年紀大唔係佢既錯呀，係p社浪費左佢五年時間呀

而且24歲好老咩？班泡菜痴線佬落地獄啦

我就唔撚信班泡菜佬個個二十幾啦

成組犧牲自己的形象，把惠里推上熱搜

韓國網民不嬲出名牆頭草on99

J家pk就一定架啦 但又唔可以否認佢真係可以做到男團拎嚟養老

睇番Dan openit直拍留言27萬
而家佳恩已經12萬
保持呢個速度星期5就可以超越dan嘅留言數

班泡菜痴線佬搵唔到位入佳恩咪人身攻擊話人老囉

公司和公司之間?

有可能寫左程式自動留言
琴晚淩晨都一個鐘幾千cm

P社咁窮阻到邊間？

屌佢地老母呢頭㩒完report嗰頭又一大堆comment湧出嚟

叫班泡菜去睇akb算啦，成班都蘿莉

miyu粉得罪7海的粉，比7海的粉留言鬧緊

叫佢地睇張元英算啦，13/4歲夠幼稚喇掛

我估都係爭第一個d粉囉

幼齒

而家張元英同nako爭 緊wo

發生咩事

等睇飯又互咬

搞乜 本是同根生 大家都是akb的

我都想知

喺akb邊有本是同根生呢樣嘢

我知呢度冇咩人鐘意初妍
但唔好憎佢,佢隻眼唔會瞪咁大架喇

仲有牙套妹金娜榮,又可愛又性格好

有空閑票投俾佢地,唔該晒各位

唉，兩個都好鍾意

小道消息

cls

爐石

膠到喊

戇鳩

姐係啲唔睇嘅路人係到搞事

屌

好無聊

可能可以係遊戲宅之間彈出多左人識同留意佢
分分鐘上到GAME雜誌新聞

希望可以轉化到做免費宣傳

好賤 竹內七海無故中槍

想知點送牌組 佢送人60包新卡包定咩 點以物易物

七海，走爐石路吧

佳恩做dj都幾過癮呀好有風味
不過睇佢扭吓扭吓好似feel到佢唔太into個夜場咁

btw佳恩係單親？

路人搞事,唔關飯事
BTW本身韓國人就好戇鳩

咪撚搞到miyu呀

應該講緊電台DJ ？

youtube睇係夜場嚟㗎喎

應該唔係

LoveTen去左韓國同奈子影相

係啊 希望佢入到頭12就唔使晚晚落夜場做dj咁辛苦

應該係夜場

好撚彩個夜場都算望落正常唔係實俾人熔咗都似

再up

屌keep住pick佳恩先

要睇佢同櫻花係akbingo互相噴蟲

係夜場dj 呀 所以hater comment 先有話睇唔起佢做dj依樣野

痴撚線唔使食飯咩
咁叻你俾$包起佢囉

做DJ搵得仲多過班友啦

刷刷下比班日本妹圈埋

單親
無學歷
年紀大咗
做DJ已經好好

又食雪糕

韓國職業歧視係好勁

79%男

呢件衫皮膚唔夠白的話好難carry 佢哋真人應該比上鏡白幾度

Vlive直播黎？咁有咩好反

又賣雪糕廣告

其實做dj不知幾型
佢十八般武藝
唔知大學畢業未
反正係差啲運咋嘛

唔係
係disco捽碟嗰啲

七海紅起冇所謂
但MIYU冇啦啦就要比人黑

呢個唔算癲
上年金相均100%女
0%男

公司啲人無理
原先as啲飯都無理
呢班路人理咩野
你話有得投票反對佢出道就話姐
係到留啲comment都無阻我地繼續pick佢嫁

非百大企業同政府都已經覺得你無前途啦

好想睇佢cos D.Va

上年有邊個係男多?

文福掛

邕聖𧙗白虎之類
不過100%女唔好話101
其他片都搵唔到

左邊好似話係15年

我相信睇202有9成都係女
選男團我真係完全冇mood去睇

係喎

我都係 一個名都up唔出 冇心情睇

100%真係好癲

九成係女 但都有男人睇嘅
求其喺naver㩒隊男團 都有幾%男人

點會九成係女人咁多啊，
大把男仔pick班仔啦

我都識直男鐘意睇男團
佢話因為演唱會好睇好有感染力同跳舞啱佢睇

睇吓咩仔
BIGBANG應該係其中一團

上年睇202都好enjoy
夠熱血同埋d歌真係好好聽

我係巴都幾鍾意睇202喎

仆街你係咪識我

有一集佢自爆咗係單親

防彈

明明好多女團都廿歲先出道 RV Irene都23歲先出道啦 有咩問題

哥

日本20打後已經係老阿姨

咁依家好多人單親嘅…… 我都單親

做乜自爆

咁多人可以黑 係要黑佳恩 冇病啊 ？啲理由極牽強 咩嘢dj咩嘢呀婆

冇位入咪拎啲九唔搭八嘅嘢嚟唱佳恩

我指唔駛講到咁可憐 我身邊大把朋友都係單親 依家好常見
佢可憐係在於有實力但空白咗五年

有冇人睇

我唔pick佢但真心覺得佢冇咩好黑

左手邊係宮崎？ 當年話人老太婆……

爐石主係點解

爐石戰記實況主

實況主名?去拎下卡包先

送卡包要唔要洗好多錢?

又

櫻花真心慳家

十蚊一包 我點知你覺得咁叫多定少

呢個表演真係全場最好,我loop到停唔到

幾年之後可能見到佢仲著緊pick me tee

終於好個睇d嘅設計
呢個好似型過之前

15 年到依家櫻花嘅身材都冇成長過

我都係咁loop

我都loop到宜家

真係估唔到佢地會處理得咁好

塊廣告牌會唔會無人認得出？

冇肥過

Miho把聲有啲似聲優個種
好清澈 唔識形容

Saho冇乜嘢部份

但一開口驚為天人

甜美到呢

估唔到有巴打識欣賞Saho

真係求吓佢唔好再節食

今集神鏡頭

編排對saho有d少。
但都好過nako個組

營養去曬個腦到 聰明到癲 玩反差

nako好陰功 成首歌得一句waaaaaaaa 然後就沒有然後了

惠里一句半

嗰下夠曬啦

moe 都係兩句,唉

我唔係直男
但只係鐘意女團

吃左由低音變高音個靚位
Miyu對saho都好好

但其實我最欣賞係一開始低音嗰度，因為真係好蝦人唱

自爆

佢技巧上係有瑕疵，但個感情表達真係處理得好好

miyu係咪做過音樂劇? 聽落好有音樂劇feel

我睇下尾睇到唔知自己係曲定直

nako同moe根本唔愁無票 份量真係無乜所謂
何況nako仲有高音位表演
saho真係慘 可能要翻日本
唔明點解會有人投慧理

而且大波

saho部份真係驚喜
miho韓文發音好好

ok

係咪做晒架啦？

諗起一個xx光線梗

我都係

Miho get 唔到你講喵

睇得太多akbingo，搞到我一見到saho就覺得佢會派膠

點解下尾兩次直拍都咁正
而且今次終於火了

因為佢真係索到痴線 女人都睇到有性衝動

整體嚟講
Miyu嗰組贏編排
海允嗰組本身首歌就贏曬，歌喉加乘
清純嗰組鍾舒漫同柳旻瑛好突出
其他三組硬係差d乜咁

完啦

今次著牛仔褲個hip勁翹

又無獎盃

睇黎要睇佢日妝降下火

Saho都唱得好好,不過表情差少少

但爆個位應該係kirin chan
韓妹主唱位9成係佢

頂 所以明明係新相 硬係就覺得好似睇過咁

佢日妝+自拍=普通日本妹
韓妝+舞台上=索到啪啪聲

櫻花nako

翻去都好
反正saho本身人氣在於應對
唔係日本對佢你講影響好大

Burikko

miyu D韓飯應該搞返個爐石活動去滅火

一人送翻80包預購新expansion

然後兩家相親相愛

一齊走爐石路

都幾陰公

因為眼細

自己攞黎

個様肥左崩到

同其他次世代比

差成節

雖然好似唔知邊個係主唱咁
但個個都唱得
平均仲好
預計會有狗竹讓part鏡頭

表演咗未？搵唔到片源 睇緊山p結衣9up

今日好多相

根據預告，好似係狗竹main vocal

外交關係好重要

所以咪話佢冇搶晒黎唱

終於追哂post 一起走爐石路笑到傻左

印象中好似4舊幾水買到50包 唔知個實況主派左幾多

絕對好過nako惠里嗰組
唔係話許允真唱得唔好 但係冇乜一team既感覺

下尾個心心數已經超過左櫻花一千 好誇張

最尾大家個樣都好

我覺得係三主唱，三個都有各自發揮機會。
Saho係相對少D

要火了, 睇黎30人無走雞

表演左la b站應該會up返段片
btw櫻花額頭崩到就黎講耳仔

Miyu唱左最難既低音同無乜人注意既和聲
不過都引唔到注意

唔明 咩崩到講耳仔

屌打錯
崩到條髮線就黎過耳仔

nako唱功火速上位 下尾顏值爆上黎 下個到邊個呢

首歌個feel就係要咁，上面條片你可以開埋字幕睇歌詞

岩呀，但Naver仲有人diss Miyu唱得多，狗竹唔似主唱
明明Miyu唱曬啲唔討好又難唱既低音，留曬啲高音出彩位比人

好似佢地話櫻花握手已經唔去抽因為好難抽 又超長隊 好似係 之前追過hkt post

笑死,返歸食蕉啦

krin chan 把聲都好唔夾intw 仲要每個音都拉長咁 好奇怪 分唔到佢勁唔勁

BIG NEWS

連官方都公開表揚王珂，穩啦
期待中國孖寶攜手出道

其實剪片同翻譯都幾勁
唔識日文但又要剪d日本練習生講嘢落去
要同翻譯溝通揀咩片嚟剪
但都咁快剪到
睇嚟真係爆肝先做到

吹太大

ff
谷起蝗珂 然後同蝗怡人一齊攬炒

好慘，要喺班後輩面前bin自己c，仲要拍成節目出街。

係喎,有道理喎

但上集

王怡人已經夠票 請G持王珂

剪片：剪唔撚切啦 播住韓妹先啦屌

cut曬佢廢時煩

Mako!!! Naver keep 到第五

help help help all member

我覺得反而miyu唱低音嗰part係佢發揮得最好嘅部份。。
狗竹都係低音嗰part出彩啲
嗰key開始高翻佢地就冇咁駕馭到首歌
整體而言反而係我冇留意過嘅miho發揮得最好

真相大白

留名
大家今日睇左孖寶未

之前以為 miho 同 saho 會好似惠里咁罰企 點知有反轉

下尾都真係好撚索

翻譯呢？都唔知佢哋講乜
剪咁多宿舍片咪要狂打字幕狂校對翻譯？
趕唔切就剪住d唔洗翻譯嘅先啦

btw, 得覺得佢哋係剪完韓妹段先慢慢抆走d唔重要嘅，再等翻譯講返大致有咩日本妹做咗咩嘅片，然後先揀嚟插落去

好合理

營運而家都未炒佢咪算對佢好

都唔係aks人

幫佢地洗白

可能個編輯識哂日文同韓文呢

關AKS人咩事
在籍俾文春爆佢同牛郎同居
都仲可以咩事都冇

啱啱睇到miho間經紀公司係horipro，大公司喎。

咁真係唔知
爆肝式血汗剪片

應該韓版一個VER,日版一個VER再兩邊都拎啲CUT返埋一齊
如果日文譯唔切咪韓版出哂街先好似今集咁

Saho我真係冇感 亦都唔覺佢有乜反轉
佢嘅發揮只能說不差但也不算很好 唔會因此望多佢幾眼
就好似上次High tension個導師講咁 佢真係爭咁啲star性。。（以上皆為個人意見

都有可能
做幾個版本比導演揀？

字幕組：屌條友up 咩9阿 韓文定日文

幻想到節目組日文字幕同韓文字幕個樣

洪基：英文

王柯 - 女版姜丹尼爾

吹到咁大

其實bts個首4個都唱得

一日一仁美

其實錄影嗰陣
除咗組員交流無翻譯之外
其他時間都會有個翻譯喺度
理論上會有條聲係專錄翻譯
睇片嗰陣聽完mute咗佢剪咗佢就得
唔會特登再請個翻譯搞
另外剪之前有作家或者導演睇片先
抽好曬想要嘅嘢，寫低加乜effect
跟住先係俾editor落手剪

利申：講緊香港電視台做法
韓國可能唔係咁

同埋點解會簡ddududdudu

合理呀
安俊英諗好劇本咪叫D細既剪

權b愈睇愈正

睇多次handclap隻舞算易

Nako 同 惠里 真係好qq

最近發現minami好cute

有無人覺得今季position好有上兩季影子
曲風 舞台布置都好似

뚜두뚜두擺明就係上一季玩火組，仲要歌手都係BP

Into the new world ＝ 上季陣雨
一樣都係好靜唱／讀完一小句後入重拍
只不過由 우리 이제 안녕 變成 사랑해
屌你連企個舊野都一模一樣

Energetic = S1 Call me baby
又係男團歌改編，又係先抒情後快

메리크리 = 如果是你
又係無人睇好，點知跌爛大家眼鏡，做得最好個組係佢地
海允 ＝ 龍國咁樣既黑馬

可能係其他練習生既fans掛

節目組明顯唔會好想救王珂,就算好反應都可能太遲。

Itnw我覺得佢地揀錯版本，變到兩頭唔到岸咁，只係拖慢左但唱唔出變8人後果次果個feel

Naver view數唔代表啲乜
上年三秒都過百萬，但最尾⋯⋯

如果是你個setting係完全一樣
今年vocal最中意就係呢組同miyu組
上年都係最中意如果是你

個rapper真係值得留低

三秒上年得views高，心數低熱度未去過頭十
到下尾熱度成日top 3 心數第一冇得直接比

我覺得miho把聲好岩首歌 真心唱得唔錯 感覺上好似由一首韓文歌唱到日文歌風

我櫻講咗咁多年想做醫生
而家終於係舞台上實現到佢嘅夢想啦

其實佢三個印象唔差, 唔係真係咁黑人憎啫

Daniel一行出嚟就有嗰種統治舞台嘅氣場，個王柯有屁咩

現場反應，Miho明顯大過其他三人。
真心覺得好聽

之前都係估緊YG俾左錢

唔吹奏下蝗國一陣兩個都出晒局時又會比中國人洗版

Itnw 唱慢歌真係難
有少時做比較 好難突破
佢地呢版好似太拖

完全9唔搭8

sor睇錯你話mnet點解揀dududu

吹奏下 等雙蝗1pick攬炒

王珂要入1pick都好有難度wo

圓圓歸我

Moe少左好多人睇, 前12有D危

咁我寧願佢
王怡人個人好假
王珂傻傻更更好似仲真性情d

我都覺得佢係4個入面最好聽把聲好正

殘體注意

惠里好on9咁劇透左

而家係咪gmarket投唔到票 見佢寫要係韓國先投到票

錯的不是惠里，錯的是讓惠里知道賽果的mnet。

班泡撚網民將佳恩條直拍刷到就嚟14萬個comment
屌啦好撚嬲

黑既多？

Oh原來係咁 因為我個acct係14年開 之前投都好地地 而家又唔得

似機器刷

係

班泡撚真係好撚得閒係度整色整水

去淘寶打produce 48

ip都block埋

棄韓救韓,如果佳恩係大票倉,希望走d票去救其他邊緣既都可以理解,不過火力似乎猛左

片入面有真子 七海同美波

希望佢地失敗

有acc 都只會做投票

棄佳恩投元英 個腦實係撞親

好想知係幾分鐘個時講想睇下

以後小道只信惠里

可惜清純rap唱唔返彩排個種失戀感覺.上幾個post係咪話heize有睇呢個舞台，咁有乜reaction

元英係一位有力競爭者！！
d票多到不得了，
請轉投其他練習生！

仲有請夏

而家估計日本隊入前三十既機會

確定入選: 奈子 櫻花 仁美 miyu
很大機會: moe miru 朱里 Miho 惠里 下尾
機會樂觀: noe 真子
尚有希望:

尚有機會: saho 沙英, Vivian
其實應該機會微

上年一清，樂華個堆立刻大跌

爐石主都微

其實你話韓妹大機率入頭三十
我都諗唔到有幾多個
佳恩，權嬸，膠真，奶粉英，牛屎，蝗怡人，彩燕，Stone四寶
其他真係無乜印象同唔穩
我諗20-30名會大亂戰

咁由佢清囉最後 very good

用CJ ONE + VPN 應該冇死啦掛?

屌兩個差咗十年 最好票源相同啦

海允+初媛

兩個都唔穩

仲有敏周清純

計漏敏周 清純有鏡頭，都算幾穩既

允真呢

能力絕對夠但人氣唔肯定既,好似火娃同金毛宥真

可惜itnw改得唔好
令到nako/kirin冇得再發揮上去
上年downpour真係造到效果 感動全場
merry唔洗講 legend

我覺得允真穩喎

允真入到30啦應該 上到第10仲show埋排名谷票

繼續高舉P社孖寶
長頸鹿 許允真 人美心善姐姐 李佳恩

第一次表演後允真都已經彈起
加埋多咗鏡頭同今次直拍
下次12內冇問題
直頭有力挑戰TOP5位置

最怕佢下期剪得多又俾人黑
佳恩已經俾人鬧緊
想睇佢兩個拖隻手一齊出道

頭5最大機會 佳恩 元英 櫻花 奈子 宥真
佢可以過到邊個

允真直拍一出都比人鬧緊啦
直拍片內留言無咩野 但微博班日粉已經鬧得好勁

有冇source

直接Search允真已經大把 有人甚至開埋新account專登黎鬧佢
叫佢立即去世

題外話 miyu本身唱高音得唔得架 就咁聽佢把聲唔似係唱到高音既人 佢唱低音同中音真係幾好

有冇人想斷野up乜

咩原因 嫌佢搶日本妹風頭？

應該都係因為ysp啦

主要話仁美練習唔抖 練到響日本入左幾日院
而且響日本排名低 企位後到好似做back dancer咁
如果今次成功就好 響韓國出道完成呢次大逆轉

反Ysp係佢身上還好 微博主要原因係日飯覺得佢唱哂成首歌咁 要佢地既pick罰企唱得一兩句 自行補腦話佢自私分歌part

但係正常真係唔會咁樣分...
pick允真都係咁話
一人一句咁滯.........

但首歌佢只係除左第一句之外其餘都係和音同高音
再睇返實際有人統計 佢既part其實唔係想像中佔好勁
我初頭睇直拍都覺得多 睇完數據又覺得還好

來源自微博VisionaryC

雖然正常唔會咁分，但節目都未播嗰班人就覺得係允真搶part 真係ff too much 佢地唔好幫惠里nako moe招黑啦 分分鐘係日本妹叫佢唱多啲 到時咁就死得，我覺得會俾允真fans罵死 唔想睇到咁，佢地四個我都鍾意，唉

呢條片有計到Line Distribution

唔同人計法有唔同結果
呢位將高音後無合唱計單獨part

事實上我睇直拍其他人都成碌木咁企喺到
允真老是常唱歌

我都覺星期五睇直播先好落判斷
雖然允真唱左4成分量
但係就咁黑允真係對佢唔公平

我認同你唔同人計唔同結果
我都無去核實過我上面張圖時間係咪真係咁
因為睇人圖計 又睇youtube line distribution都有差異

依條片又有唔同數字 所以我覺得都好睇大家觀後感而點諗
加上佢高音part多 又有唱和音 所以佢老是常唱歌我都眀白既

要屌都睇左播出先啦
一陣又炒車

佔得上風 實預咗被人鬧嘅 日本妹vocal今次啲直拍片我冇邊條係好想loop 條條都係妹下妹下咁樣齋企 唱兩句就完 淨係睇韓妹係度啊↓↑↑呀啊↓↑↑呀啊呀↑↓↑↑↑

希望大家支持珉周
上集冇乜鏡頭 人靚心地又好

我未見過咁靚既青蛙

上集佢出鏡得幾秒
扮青蛙 袋鼠 馬嬲 扮鬼扮馬取悅觀眾唔想比人覺得佢係花瓶
明明比人選做C位但為團隊著想主動讓比大眼同櫻花
希望佢可以多d信心

上集係表演 少鏡頭都正常ge
老實講mnet都算待佢不薄
鏡頭都唔係話少(同大部分人比)
係差啲信心咋
화이팅민주!

唔使揀 樂華的人無一個係無辜既

允真fans咪又開aoe話晒日本妹唔唱得
微博有邊度唔係戰場

其實長頸鹿唱得最多就一定㗎啦 冇嘢好抝 nako已經算好 起碼有個高音位
但moe同惠里每人都係得1-1.5句 所以fans係度嘈係人之常情
如果長頸鹿同惠里調轉 長頸鹿唱1.5句 長頸鹿班fans咪又係會嘈
所以只可以講睇開啲

我瘋狂loop miyu miho喎

朱里加油

如果ysp真係好大後台 咁其實票數都可以造馬

今次都係好冇信心

如果橫山同彩姐有份嚟玩就正

Don't know you 似 如果是你多d 又係街燈境坐凳唱 金龍國=韓初緩

班人真係難服侍
其中一個唱得多又話佢霸住曬 唔俾其他人表現
平均分配又話主唱唔似主唱

總監督邊有時間同你玩
真係想佢攰死咩？

彩自己專心出碟同得閒上下solo show 好過 佢自己solo 演唱會同節目都唔跳舞

FF下啫 不過佢射個波俾向井地美音有冇得諗

彩唱歌真係好掂

要趕住黑埋呢兩日
聽日無得投啦

我瘋狂loop nako喎

真係台上3鐘 台下10年功

仁美要出道

根據Miyu今次直播既一個youtube熱評，有個人分析Miyu屬於Mezzo，即係女中音，把聲聽落係厚實一啲，上高音既時候個音都唔似好高音，呢兩輪表演Miyu係穩定地唱到C5同D5，只要有技巧，再上高啲唔係問題，而且佢既混聲(即係混合共鳴區發聲)係做得好好
佢拎埋Beyonce做例子，佢都係Mezzo，consistently support note is C3-F5

根據維基，一般Mezzo正確練聲既話可以上到A5，當然唔係話Miyu肯定唱到咁高，但諗諗佢媽媽係聲樂人，Miyu唱到幾高真係未有人知
FYI IU比人讚左好耐既3段高音係到F#5，
而且唔好忘記當日練主題曲，soyou拎Miyu出黎唱I want you pick me up個句，被人讚唱得好好，其他好多人都唱唔好呢句

原文如下︰

Deer Hyunjae
1 天前 (已編輯)
So many nonsense comment here ughhh 😧
1st her voice is nasal?
She is Mezzo guys, her voice is more heavy than other trainees who has Sopranos voice type.
2nd
Her mixed voice is more balance than other trainees, she is never nasal, nasal voice is sounds like nako! that is nasal.
3rd
She cant reach high note?
You guys must know about voice type and their range.
Mezzo and Sopranos! i will give you example Beyonce is a mezzo she can reach low note like G2 and her belting is peak G5, Other Ex Ariana (Light lyrics Sopranos) her low is D3 and her belt peak B5.
Sopranos can go higher than a mezzo but Mezzo can go lower than Sopranos.
Miyu Sustained D5 in High tention Performance and sustain C5 in this performance.
Can go higher is not a big deal if you know what a technique vocal is.
Technically you must support the note for be a better vocalist.
and the most vocalist in this show is just scream with high larynx so much push, tention cant opened her throat, specially cant resonance.
that's why they cant support her note/range.
4th
Beyonce (Mezzo) her consistently support note is C3-F5.
Ariana (Sopranos) her consistently support note is F#3-B4
Who is better vocalist?
Beyonce (Mezzo) is more superior technically than Ariana (Soprano).

喺akb入面最鍾意佢把聲

又係呢件衫

永遠得佢地兩個相最快有...

快撚d到星期5，佳恩比人黑撚到好陰公
點睇都係屌一字馬 打關斗果隻昆蟲先了，泡菜網民係唔係弱智

仲有允真,希望節目還佢公道。
雖然我想nako 贏呢組

允真又咩事 我仲未追曬前post

膠袋

有冇link?

廢事俾人睇到佢用休足時間

好似話都開始俾人黑緊

一抽2 lun 好辛苦咁

？上次個包係韓飯接機塞俾佢

拉落去，一個有六百幾like 既comment

snake mnet 🐍

希望星期五出左排名佳恩嗰邊肯停手

唉 有鏡頭又死 冇鏡頭又死

如果守番規矩 ,好似第一次淘汰咁,今集係唔應該出排名

死硬了

現場觀眾嘅repo
每個評價嘅成員順序係作者認為現場表演嘅排名
作者自己都話後邊嗰幾組實在因為因為企得太耐太攰難以集中去睇同評價，所以都短啲
*殘體字

翻譯 @produce48_小仙女遊樂園
原twi 冇注明

星期五播完得幾個鐘俾人投票,出左名次下集冇人睇。出部份名次來催票一定俾人鬧死

Sakura是咪漂染過度，拍埋nako度髮質差好多

惠元海盜團

排名既既兩隊 好似仲好睇咁

營養不良?

各練習生廣告整理

真子呢個幾靚
但點解係過左既生日

覺唔覺王柯妹子, 個樣有啲似梅艷芳

Juri男裝認唔出

唔好侮辱一代巨星啦

唔L係掛

未來巨星王珂
又梅艷芳，姜丹尼爾，請夏

終於落機 有多啲其他人嘅相

又有王祖賢 又有邱淑貞 又嚟一個梅艷芳

精神哂

邊忽似

今日架
又飛

邊個似邱淑貞?

又有扇

兩隻野幾開心咁

似邱淑貞果個係大陸版,韓版有咩?

仲有長頸鹿比人話似張敏
港星大集薈

美羽似周慧敏

下尾感覺似周慧敏

瞓醒曬

飛機時間用黎瞓，都慣晒…

可能我記錯 唔記得個名邊到見到

佢地呢幾日係咪會練定投票定左既經，到淘汰左之後再係多左人既組，
組內投票安排去少人個D組

上面repo講到miyu好似好差咁
但我覺得其實還可以

對眼有啲似

長頸鹿比人罵得好惡毒

取消中國票 咁未vpn投囉 大陸9成人都係vpn架啦

罵佢啲咩

其實youtube全部都係有修音， 唱得好唔好真係現場先知

本來就係要翻牆，有咩分別

即係點 上年取消個d係港澳台票？

係咪裝個APP就可以自動改ip？

我就覺得mnet唔會修得好過分，頂多修少少，因為都聽到啲瑕疵

yes 就係扮另外一個國家ip 唔知香港算唔算中國地區去計？

現場反應，真係miho好好多，miyu好靜下，就咁睇好似修音比較多的一個

Naver 大陸好似唔洗翻牆

今日之後要了 但我估都少左好多票源投樂華 係精神既！

佢係全部修到d key係到位既 聽只係聽到聲線 聽唔到音準

居然信mnet
mnet方便自己造數咋嘛
唔想佢出道咪扣起嗰個人嘅票

人身攻擊呀 話佢9叫個啲
節目仲未播就斷言允真搶part搶位置 痴線

但聽miyu和狗竹既頭兩段，可能太低音，修左都聽到有d辛苦

罵樣衰走音都有

情願佢幫親生女都唔幫樂華啦

stone同樂華

樂華有課金，算半個親生女
上年有人笑樂華後期唔夠錢課金所以無晒影

咁會唔會係想引課金

佳恩d anti拉埋我家石佛落水

好pro 譯埋韓文更好

又關娜榮咩事

好感動

CJ E&M的網絡收視數據
第一期180萬
第二期295萬
第三期337萬
第四期384萬
第五期399萬
增長率達到了122%

廣告的效果也非常好,總廣告數達到了107個

聽日無時間睇都開曬咁多個手機刷網絡收視

簡單講下上面d英文

佢其實講既野唔多
1. 認為miyu 是一個女中音/次女高音
2. 女中音相對女高音會更難唱相同音高既高音（其實降返3-4個key就差唔多）
3. 解釋佢對「技術」既定義

總結： miyu 是女中音，唱不好高音是可以理解的，和女高音比較高音是不公平的。並沒有提及miyu的「技術」如何。

BTW咁晏都未有片睇既
一般星期四都有出片格

當年我佛差d入左after school
夾硬搵d野鬧

Mnet:冇咪冇咯 我鍾意撚下你哋

我櫻接機片 好近

你無譯到佢頭兩點喎
1. Miyu發聲唔會錯誤地用左鼻音
2. Miyu轉共鳴轉得流暢
唔好睇少呢兩樣野

請問點解個出排名表果個次序咁識搞氣氛
一來就出1st先 係咪大家本身無預白間會第1st到

其實上次s2有冇block同扣番d票？
s1有投過，乜都冇block

我認我冇預到比佢嚇左嚇

Miyu優點的確係中低音，佢意思係唔好用高音黎判斷一個人唱得好唔好咁解

而要講高音，目前見到可以好有support地去到C5 D5

所以佳恩比人鬧
第一名輕輕帶過，爭中間位就咁多劇情

因為重點係睇親生女名次

s1 s2都冇投 但好似都有 之前好多巴打都叫唔好咁揚

s1海外無問題
係s2先限
mnet聲稱扣左大陸票

其實由選center, 練習, 綵排到演出,都係佢既劇本,由於白間爆冷,第一個公佈可以輕輕帶過

呢個認真on9 都唔知點解當時要出1st先

出先都算，但第一都無感言

聲樂專家巴打都過埋黎呢個po。

收到禮物好開心

d gif你係邊度揾架

好想做佢柴可夫

王珂個view爆到好高

梅豔芳

請夏

空姐櫻

pay to win

但無乜like

硬係覺得佢就走音咁

鼻音唔係代表錯
Optional既野黎，不過唔識冇鼻音咁唱會被視為技術上既問題
邊度有講轉共鳴

第1點話佢係女中音，所以把聲較厚較沉
第2點話佢混聲more balance than other

dc gall

又好似係我撈亂左混聲同轉共鳴

巴打，岩岩見有人話你係聲樂專業既，好奇你點睇今屆既Vocal

佢係用sustain 而唔係support
佢只係講緊miyu可以唱C5/D5高音維持一段時間
佢段野冇講過miyu support
佢係講野唱到高音唔代表好，要有「support」既高音先係技術既表現

其實韓國點睇櫻花咁慳既打扮

係咪有人學nanami 咁

Miyu個view都爆左上去既 明明之前keep住跌緊
唔通Miyu都有石油王支持 定係有新聞出

如果佢著新衫反而係新聞

我唔係聲樂專業喎
我只係有興趣學下依方面既理論

佢講既野同我學開既應該係同一派黎
Vocal pedagogy

依屆d人都未認到 名都叫唔出
剩係睇過下舞台
Vocal 方面冇乜好出眾既人
同第一屆比既話

係咪要有Ac 先like 到

naver/line/fb

最得意係衫褲鞋配件一set重複

呢度好撚多畢地

又靚又聰明又有上進心又節慳識儉
完美

韓國出名討論區？
見到d搞笑野

做老婆一定持家有道

我一直以為鼻音就係唔好，成日比人執呢樣野，有無啲鼻音重又好聽既範例?

今屆Vocal比人讚得多既仲有朴海允、韓初媛，日本就仲有矢吹奈子、宮崎美穗，睇下你有無興趣去聽下

你當係大陸貼吧咁上下
有d po diss味好濃

佢地D POST係快到你一F5就一堆
POST入面可以係得一張圖OR一句廢話
九成POST 0討論

比child登更child既on9 forum

睇打星po+圖算
有時有d認真長文會睇下既
真子Miho fans個d

痴線,D飯係咪記住佢每一套衫

只要瘋狂loop片就得其實唔難
淨係認得本命團d私服

其實唔難記,來來去去兩三件

仲要上下配搭一樣 八奇櫻

已經將佢最近機場衫全部記得

係冇得替換乍

個重點係control 你可以control到幾時有鼻音，幾時冇鼻音。因為係鼻音唔係harmful
，但係會影響「共鳴」，姐係出唔到一個飽滿圓潤既聲音。
好唔好聽依d野好個人架姐，我冇乜點聽d重鼻音既歌手，唔熟依方面。
剩係記得奈子，佢把聲幾可愛幾好聽既，
不過係冇support, 高音喉頭高且喉嚨緊，把聲好薄，喉嚨冇打開，聲音較尖，音量小。其實係有d似iu，不過iu基礎好好多。

好老實
睇個LIKE數就知咩事

巴打點睇sakura同海允

都係咁講,以佢既名次,mnet 決心想救會安排上星期播

未得閒搵片睇

一開頭就YSP
最尾

Mnet 出咗ep7 teaser
自抽위스플

最尾即係點?

vocal&rap組一位姓金

朴海允呢??

即係保送
但係邊度值呀,允真好過佢地啦

김...金?
但咁多人姓金...估條撚咩

說好的海允

估計錯誤 竟然唔係海允？！

佢最後張相兩個

呢兩個唔覺有咩咁爆可以拎到第一wo
mnet

返緊工無開嚟睇
成個姓出咗？
上季出咗半個姓搞到全村人炒晒車

果兩個原全冇印象係咩人嚟

之前請夏講海允第一係咪純粹講組內第一

一個itnw一個ddd

係
但話唔定show姓金第一個畫面其實已經跳左去dance組
金初妍

金彩元 金詩炫 金鍍我 金昭喜 金娜榮

detail?

金彩元係nako 允真組

Energetic
金詩炫 (L)

Merry-Chri
金娜榮
金昭喜

DDDD
金鍍我

ITNW
金采願

說好的海允，咁難怪上集要播先啦

可能係dance組第1姓金呢

咁樣嘅話應該係dddd組果個
itnw佢點都冇可能第一掛

金彩元贏nako允真仲爆過海允無第一

會唔會係逐組公布哥陣，未公布曬，去到某個位的排名

咪係,mnet冇野叻,撚人最叻

Dance組感覺仲無可能喎...

Touch
金珉周

Instruction
金賢雅
金秀潤

Handclap
金初妍

又出撚人預告

未到星期五以被撚

睇多次,塊板冇寫vocal rap, 九成九係跳舞個邊

合理

要同mnet預告保持兩秒距離

mnet:
ysp? 一開頭曬冷
請夏話海允第一？no, 姓金嫁

覺得金初妍贏,如果塊牌係真既

我估instruction 因為個表演最好睇

作為佢嘅飯 真係無乜邊件衫未見過

比佢岀道著下sponsor靚衫

唔好搵埋晒pancoat個類既童裝就得

MLB sponsor

0與1之間嗰批相真係影得好靚

teacher teacher 個頭都幾好
君はmelody 個look最靚

S1夠係話姓金拎一位 個個以為係素慧拎
點知係未公佈mina隊既暫時一位

君はmelody直頭係櫻花嘅巔峰時期啦

岩呀
靚到癲阿2016年既櫻

頂貼唔到圖

睇左d討論 話上2季發表都係出完一組先 之後逐組插落去個名次到
所以個姓金第一極有可能係排名出到一半only

預告信唔過就預左
但一開波剪YSP真係好撚串

條友最串係上年話啲人偷拍質素低
叫人睇高質直播
點知播出嚟又郁又花又亂 比站姐串返轉頭

今次大家都醒咗

喇!依家剪d最少鏡頭個d係預告到啊
滿意未?

因為太冷門 點知真係姓金第一

我覺得呢個表演嘅造型先正 正

基本上頭位個堆無可能有太大變動
mnet呢d真係垃圾黎

自從畀佢fake完nako係四名內唔再信

好撚串真係
明話你知要推TSP
你吹啊

係串過馬撚,但大家又要睇。
甘心俾佢玩

預告中字

真係DLLM
你估你唔想播咩?
你要救既都比你播哂啦上一集

我真係唔信你今集CUT 哂stone果兩個

咩字

求google trans

Kimjima Mako

金嶋真子

Youtube呢個唔個咩人好鍾意捧大陸妹，
講到好王柯好勁咁

好撚樣衰變到一般咋麻, 都唔知有咩好吹捧

Naver廿幾萬咪又係d蝗走去刷出嚟！又唔撚識用韓文留言，留言得個千幾

Moe今次投票實落好多
其他頭三十都位置大變

直拍十萬咁少上曬新聞

上年唯一一次高質剪接係剪走醜聞下車個條友
個舞台真係剪到得三個人咁

一齊出道啦 多d攬攬

好想nako娜英一齊出道
好想sakura彩燕一齊出道

罰企仲要得一句

點解武藤十夢好似冇人討論咁...
明明個樣都唔錯
不過一個鏡頭都冇,多謝Mnet

又話唔定김xx係暫定一位呢
即係김xx一位個刻 其實未公布曬全部組

笑死

之前啲後記唔係9成都話對金鍍我印象超深刻咩？vocal/rap第一係佢唔出奇喎

竟然唔係NAKO

NAKO唱得咁少....

摸膠真條腿

ig 有一堆新相

淡妝好似王怡人

差啲睇錯

痴線差d唔認得佢

係微博睇到 唔知真定假
vocal第一朴海允 dance第一金炫雅

我都可以作到出黎

想blur左最右邊果個

忙內on top
恩菲縮埋一舊有啲可愛

唔會再比人撚到
聽日等直播

海允個個都俾請夏爆咗出黎啦

小道消息只信請夏

孖寶

bibian冇劉海既樣順眼左

9估幅射pinky第1

夠膽玩大d唔公佈邊個第一,只係列候選人。
等下集排名先講

上季concept咪咁玩囉

條PK仔冇野做唔出架

放心, 最仆街既撚人方法佢都撚過哂嫁啦

16年長髮櫻啲仙氣

放心 你諗得出撚人既方法佢都做過 網民串佢既野佢都會係節目用更仆街既方式回應返你

mnet真係好撚串 驚死唔夠話題咁

你愈屌佢佢愈多謝你
安俊英心諗:多謝大家製造話題

真正第一名流出

又影獎杯

反駁唔到

心目中永遠既一位

視線直入...

白色

允真好撚屈機

惠里食面直播 中字 （上半部分）

爐石主同山田

即係點 班蝗宜家唔吹捧佢哋個怡人啦？

好正惠里醬真係

有冇人pick張元英同安宥真
好靚，好gfable

爐石女神

有冇因為咁多左飯 其實幾靚

等星期五 唯有睇下AKB

星船孖寶

佢話係邊個送麵俾佢，睇唔清楚

但係mnet真係好撚癲
剪埋ysp落去
好似暗示緊擺明捧自己親生女

彈幕話廚師個女

都唔得暗示喇
係擺明話你知你哋網民講嘅嘢我全部都知

好好睇
第一次睇akbingo, 因為pd48

有冇近期少少既綜藝

睇到好肚餓

我都因為PD48睇左好多佢地綜藝
橫山由依好正

睇akbingo好有以前岩岩鍾意k pop
睇少女上學去感覺，重頭開始認識佢地 感覺好正
利申少時飯

有冇d睇佢地鳩hea嘅綜藝

再po多次

一切的知識都在這裡

冇呀，有冇介紹？akb新手

akbingo用我上面條link揀嚟睇

想睇多d pd48member嘅可以搵

有吉akb共和國，有朱里nako果d

唔該巴打

依條片係講唔同類型既混聲
睇左應該會明咩叫more balance
有興趣既可以睇睇，而且仲有好/壞例子

易入口係akbingo 同akbshow 架喇

有吉AKB共和國都好啱接觸AKB無耐嘅人睇

大家可以睇下有吉廣播局嗰啲集數先 通常都係介紹嗰位成員嘅on9嘢趣事

btw大家用上面條link可以用ctrl+F search翻自己想睇嘅成員有份上嘅集數（pd48大部分人都有上過咖）

點解nako sakura 冇近一兩年嘅野睇 全部都14年/之前

睇佐咁多集明明都唔係話對真子特別有印象 不過今次個直拍真係loop佐好多次

睇緊呢個HKT Home Party
算近期

因為個節目16年收咗皮 同埋nako櫻花始終係HKT唔係AKB 所以好少會成日上AKB嘅節目

我個名成日上有吉AKB共和國㗎 大家可以留意吓

佢都無鏡頭 無印象好正常

啱啱睇咗你個名去玩過山車唱k 真子都有份

得d reaction鏡頭

46show

櫻花 dddd 63k like 9.8k dislike 搞咩

有冇人覺得金髮joey似陳凱琳

我個名好正
其實我會留意mako都係因為未姬 始終希望14期可以爭氣啲 mako雖然係日本撈得唔太掂 但係去到韓國好想有人會欣賞佢 唔好咩收獲都無咁返日本等畢業啦

唔知同松井退出有冇關係
泡菜仔好似幾like松井

咁dislike 唔會令佢入唔到團，都係睇支持佢既人多唔多

權b淡妝好pure

sad but ture

安宥真個樣唔似生咁高

好qq

我火娃為左節目 努力學日文

其實個表未出曬全部組係逐組update
下一秒唔再係姓金

權b真係 愈睇愈正

王怡人view數好低 王珂應該真係多韓國人睇佢 不過多數都係睇完就算

希望佢捱到去下輪

可能真係佢第一呢

又大波個樣唔差 唔好再話佢老啦

王怡人次次出場都淨係識讚佢靚
王珂起碼派吓膠，多啲gimmick

上面d蝗語comment都話佢跳得好

一定要
好鐘意佢對舞台既熱血
同埋又會接受批評

其實邊度老
權b好正

12位喎
2k心都冇
都唔知d票點爆出黎

承你地貴言

In樂華

我都覺仲要講廣東話 加晒分

之前過度熱情，用各種表情嚇跑制作人，連救火裴都嚇到花容失色
雖然今輪改善左，但之前印象太深刻，好難一時之間改變

認真...好似男人樣...好難有好感...

我知咁講係好難聽...

見你地咁鍾意

火娃入到最後22 就夠喇
都唔係好似男人姐
我算唔算連登唯一一個鐘意佢既人

22難d
其實聽日個集爆唔起都應該88得 上集好似40幾名？

所以hkt呢兩年係走緊下坡 冇人氣冇節目
可能就係咁指原想破斧沉舟 的晒佢地上pd48救hkt

火娃愈睇愈鍾意
佢份人其實真係唔錯

仲有金娜榮 姜清純都危險丫

係 佢玩暗箱果障
見到後藤高高地果個唔太識韓文
就幫佢

火娃都開始有人吹奏

總監督真係好有魅力
呢段尋日有巴打POST過 有MIHO同智代梨
勁好笑

唔差架 趁仲未淘汰 我會努力吹奏下佢

我覺得佢性格真心唔差 不過個樣真心

有人整左櫻總編集

但係我聽itnw真係覺得佢唱得好好

pick me真係好正

好迷惘

真係櫻屋企黎？

就算整體幾好，佢冇乜位好爆，
想像唔到可以贏到超高人氣Nako, 和女主角允真
而兩人都係唱得好好

其實pick me真係為櫻花度身訂做咁 呢首歌除咗佢真係諗唔到可以有咩人企C

魔性大佬

樣好差咩
我覺得其實幾靚
只不過唔係我鐘意果type
我都係鐘意啲斯斯文文怕怕醜醜但係又搞笑果啲
講咁多都係想各位記得pick子瑜

就算係第1應該都唔會高票啦 比nako同主唱攤分晒

是但借間渡假屋拍姐

上面有D太重口味, 睇番D可愛野先

g持

後面禾珠好搶鏡

唔準你咁話WORLD IDOL CHAMPION

聰明既仁美 用半隻手遮住塊面
知道下尾既自拍係魔鬼

Ching 識貨
我最鐘意火娃 之後娜榮 第三係清純妹 第四係金敏珠

四十幾救到嘅
海仁嗰陣都咁上下
不過上集無乜鏡頭

呢條幾好，日本妹古與今

仁美before唔應該用細個D相, 攞家鄉D相對比大D

有吉AKB 一定要睇NAKO呢段
次次睇次次都爆笑

鄰家妹妹

一定要入到下Round

我地係打倒妖怪的軍隊

之後就做左catchphrase?

睇左多年AKBINGO
印象最深刻真係呢段舞

有仁美

另外佢地自己作情歌都好好睇

中西智代梨必睇!16:00開始

覺得佢咁樣幾靚

以為係中西智代梨與好聲音

其實真係唔覺得miyu同中西智代梨會未入過頭100
就算平時單曲選拔都少之有少
睇佢地舞台表演都唔錯 又幾有實力
係咪因為akb太大競爭去分家會好啲

邊度有講廣東話？

洗佳恩惡評嘅係pd48gallery入面班48G推韓國宅男

2015 hkt香港公演 前幾日down左 我放上drive一日比大家享用下

btw點解個翻譯好似好廢咁 成日唔將佢地d對話翻譯

大家好~

又想踩低人地抬高自己？

班韓國宅男好on_仲要比人cap曬圖
而且真心洗惡評冇咩用

記得佢地改左首廣東話歌

之前睇番hkt啲舊綜藝先發現中西智代梨本身係hkt

原來佢當年仲早過lovelyz出道, 而家變左後輩, 其實真係要幾大勇氣

冇改,戀愛ING

其實我未得閒得晒成2個鐘 就咁飛左d唱歌以外既部份睇左先
依家睇緊你頭先果個Home Party 賢妻良母櫻

好多景點野食名個首

竟然唔係黑暗料理

廣東話權b

佢又係最後一次機會

可愛擔當

而家變咗隊長人選

其實都係ge
人氣唔及nako, 唱嘅part唔及kirin搶耳

我原來只係想睇下櫻花而睇AKB Group嘅節目
但不經不覺睇到成個舞台嘅成員都叫得出

下尾到底用咩機自拍
明明咁索但次次都影到一般

嘩，原來黎過香港。點解2015年未識得去睇佢地？

真心好勁
我記唔到咁多

呢個live睇左過百次
sakura正到
mayuyu paruru

Nako有無長大過㗎?

近排睇咗唔少AKBINGO

你由邊年睇起?
我都係睇左一兩集
都唔知邊年入手好

以前可愛，而家小淑女咁

仁美細個好CUTE呀

睇番晒今日放既練習相
初媛個好靚

2016櫻顏值巔峰

去左,坐山頂

有實力 樣唔差 係皮膚黑d

好似15年睇得比較多
茂木忍扮男人好正

呢個高橋南畢業整蠱好睇，我覺得最好笑係指原

啱啱樓上巴打又介紹咗嗰幾個節目，已經收藏咗留待等下集pd48嘅時候慢慢睇

最花道第一排sor

hkt單獨show黎？

好多都好cute
Btw片主識玩 下尾after啲cut

D韓國人DIU緊D毒撚,
話佢地PICK 一D得樣冇實力既,
而家終於知道毒撚威力.
話樣重要, 實力更重要,
應該冇分國籍

有實力無人緣都無用架喎青

毒撚又得罪全世界

排名不分先後
許允真
羅高恩
權恩菲
竹內美宥
金彩元
李佳恩
安宥真
本田仁美
下尾
白間
張元英
Nako

冇再pick宮脇 法國佢除左樣靚 性格好外就冇咩特點
實力冇點進步 對佢個感覺好悶

係推48G 就係毒撚 定個班真係毒撚又推48G

好彩nmb黎果陣勁好彩
miru

diu...48g幾時再黎香港 今次一定去睇

咁不如選DANCER啦

上次禾珠有黎呀

team 8最後希望

人哋pick邊個都要管
惡撚過毒撚

去人地條直拍到不停留惡評點撐得落

而家韓國有幾批人,
一批毒撚只投日本48G,
一批想投有實力,冇分國籍,
一批本地,
有D人話剩落黎個D都冇上1,2季咁有實力, 唔想睇落去

上兩季派左咁多高質選手出嚟 啲公司鬼有貨咩

佢地pick既人無罪既
有罪既係佢地天生無腦

咁又係

今季太新+太細個, 訓練得一陣就推仍地上黎...
其實我覺得韓國人會投韓國人,
所以我會投多D比日本48G

想買同款杯麵

一批毒撚只投日本48G,
一批想投有實力,冇分國籍,
一批本地,

即係打和？

我冇pick日本 淨係pick pledis嗰兩個算

大家各自有盤算
怪得邊個
唔通又話你唔投日本咩

最緊要自己睇得開心

呢個唔係開播之前已經知架喇咩?
有AKB丫麻,點解要比較?

砌字呀

Mnet前幾集淨係剪我櫻喊
好難怪你會咁諗
我櫻份人其實幾有趣
但可能真係要出道後上綜藝先會俾多D人睇到

其實你要幾集之內要AKB班友進步,真係好難喎

相信過咗星期5
pick sakura 嘅人會多返d

有冇link廣東話

韓文有進步已經夠

上面咪有 35頁 #864
聖誕個度 其實都唔算係識

仁美都估到但當初真係估唔到下尾真係會紅
反而8仔三個力推就一輪游

本身唔識下尾

羨慕咁近
嗰陣同人夾埋六連位搞到坐得好後
好彩搶到有份大合照先可以近近地望到一面

我問睇開48g 既朋友無人識下尾 洗腳脾果然無人留意

8仔淨係識幾個。。。。

下尾唔識本田都唔識。。。。。

希望班大叔咪得個睇字
去投下票啦

下尾張公式相真係 不忍直視...

必須承認最初係akb d公式照係搵唔到佢

你要買8牙先會識架

中野一輪游
仲要係比自己偶像跣

求出處
撒西把聲

聽日果集李昇基係咪應該都係仲射緊波

對上一次組閣個時好似係15年
奈子比人鬧得最甘個排

咩黎架 選緊d咩？

邊個

禾珠

59...

呢場尾
宣佈兼任team b

其實兼任係咩嚟 升呢？

點解個陣NAKO比人鬧?

你個link壞既

要有會員先睇到

握手會應對麻麻，個人表現唔出色，俾人鬧佢靠指原先上位

好多唔同情況
有時48gp人數有d唔平衡
要將d member調黎調去，任命新隊長個時就會組閣
個時奈子就比人調左去本家team b兼任
即係係hkt活動之餘仲要參加埋akb d活動，公演咁

個陣仲細，岩岩睇節目，佢幫成員烤足15mins肉，希望pd48走花路

呢場生誕真係睇到喊

想知2016到2017年發生過咩事 總選名次會跌咁多 每次見到佢眼濕濕講名次達唔到成績 都好心痛

只可以話如果捱過俾人黑lee段時間，自己又夠落力嘅話係會上到位

moeq就係因為做咁耐48從來冇咩人留意佢
lee 排多人識就開始俾anti 攻擊
一時受唔住

咩節目，想回吓帶

分家去本家兼任
算唔算俾營運睇得起？

絕對算，通常係果期想谷某某member就會將佢由分團兼任過本部，eg櫻花 miru nako

我就識有個member好似由12年兼到今年

士多啤梨餃子

對比起指原握手會表現

假㗎d握手會

我知

但nako果段係就算假都睇得出佢應對好唔自然

prr應該真

妍素係邊個

又到星期五

又要俾mnet 撚

最最後下依家已經好少見

當時無推miru無特別影 佢首solo好好聽

如果佢兩個都有參加就好

一個youtuber 一個結他少女
如果佢兩個加miru都入最後12，nmb執都似

幻想下啫 佢地咁忙
其實最想係夢莉去

打飛權人權黎

希望Miho 入到前三十,表演現場反應咁好,
應該有第一名。

點解

10幾個鐘得十萬點擊都吹奏

大笑依家好少見囉 細個先成日控制唔到

1:35 近期既魔性笑聲

佢而家17歲已經成熟左好多 睇佢上pd48好穩重

終於星期五

有pd48既friday先係happy friday

仲有成朝

返夜表示要等到聽朝收工

之前返夜係返住工睇直播

扮工

星期六返早表示近呢個月朝朝都好難起身 成日忍唔住睇post到點幾兩點

其實佢係咪唔多想兼任?見佢係咁擰頭

佢地而家係韓國，我見幾個都有IG出post

急不及待要俾人撚了

我反而放棄睇直播個陣既POST...
爆得太快好難追

點幾鐘訓第二朝爆幾十頁

屌今日翻夜更 冇得睇直播

直播我都係專心自己睇
聽住+本身有字幕可以理解7成
直播完先上黎討論 雖則次次都爆哂post追唔到

直播慣左一氣呵成咁睇哂
成日唔記得追POST
最後就放棄左追

我係可能見到d特别情況先睇下留言，eg. 上次bibian 揀歌個度
不過最後都會速讀一下所有留言所以搞到好夜訓

直播睇唔明先上黎追住Post 睇

直播個時唔睇post,對上個星期六日又咁啱有野做出咗街,結果斷斷續續追咗4日左右先追得哂

直播個d真係唔洗追
不過都有排揾邊度係直播後

到呢家都唔無好得去邊

直播個陣我係兩個網一齊睇 邊睇邊屌Mnet

百屌mnet都唔成材

今晚又準備俾mnet撚

又爆post

本來想開定post 點知app版唔比過2500字

PRODUCE48集中討論區（41）又到咗俾Mnet撚嘅星期五

星期五又如何
咪又係要等聽晚先睇